不如出番個抵制App，抵制班賣港賊

是咁的，因為送中條例開始，太多妖魔鬼怪出咗嚟，太多要抵制，會唔會出番個好似Open rice 或者google map 咁嘅app , 一禁就知附近有咩鋪頭同餐廳要抵制，最好有埋證據，咁就唔會俾人惡意用

推

已經有

有地圖

APP就好似未出

謝謝🙇‍♂️見識太少添

很好

有呢個map識多咗好多小店，搵嘢食易咗好多

如果有apps就更好 好似OpenRice 果種
Maps都係有少少唔user friendly 中年人比較難用

今日見到有個post話整咗
咩夾唔知原本係夾公仔app嚟改咗做罷食apps
但我揾唔返

想要呢個app , 好實用，有時唔太知,會唔會唔小心俾左錢d賣港賊

搵返啦 個app叫 whatsgap - 發夢夾公仔地圖
但未dl未試work唔work